前港英政務官｜來港頭六個月必須學廣東話 夏思義貼地研究香港鄉村逾40年：「依家嘅香港，唔係我認識嘅香港！」

佢真係好鍾意香港
我有時間寧願研究日本文化
咩香港鄉村完全無興趣
新界六日戰好似歷史堂聽過下
不過無晒印象

港共：外國勢力

寫歷史書都比支那人批鬥唔寫衰英軍

老外
Thank you

果籽唔少外國人鍾意香港人系列